tesla家居充電器安裝

睇肥仔Law條新片，話訂車後14日內決定買車，就送中速叉電器連安裝

但我睇tesla網頁又揾唔到呢個優惠

其實主要係想知咩叫14日內決定買車？ 如果tesla 14日內未有貨交車，我點決定？定係佢要求14日內找尾數然後再慢慢等收車先會送充電器？

會打去問tesla問清楚但有無巴打拎過呢個優惠？

唔識聽日打去問？

lm 想知

丫屌，唔識字就咪上連登啦

好似可以賣比人

免費中速呢個真係正

買車唔好自己上網訂，去門市搵sales，因為佢哋會幫你跟，當你俾咗$1000訂之後，就同個sales講，我決定一定買㗎啦，想裝個叉電器，跟住佢就會安排啲人去你嗰度睇位，然後安裝，不過如果裝完之後，你話唔買，你就要比返三萬蚊俾tesla

住村屋唔知裝唔裝到？

唔該巴打